係咪低收入公屋仔特別恨買樓

舊同事中五畢業一直做倉務師做到依家
人工都仲係14k咁上下
住緊舊公屋日撚日係ig 講買樓plan
當佢真係儲夠錢俾首期 14k供完樓都唔洗食
另一個舊同學又係咁 日日fb like樓價post
唔知佢哋諗乜

要移民仲買咩樓?

無父幹呢個收入點會有份

現在的年青人，不努力工作，整天就會抱怨社會不公，我有個朋友，現在算是個藍領，做倉務員，月薪14000

看看他是怎麽用二年時間買樓吧：
二年間，他上班公車，學著自己做飯，不去喝酒，不抽煙，不賭博，不唱K，省吃儉用，一年後，皇天不負有心人。他終於用辛苦儲下來的14萬，加上他爸給的1645萬，終於買了一層柏傲莊三房單位………這故事太他媽的勵志了！加油！ ！ ！

當佢知道有壓測果刻應該崩潰 佢唔係以為14k月入就月供到14k掛

識人搵六皮幾都恨, 只係睇唔啱.

本身有幾層點算